好鍾意聽容祖兒啲歌

雖然都係比人hurt 做兵 分手
唱黎唱去都係個幾篤屁
容祖兒出道廿年都係唱呢類歌

但真係好鍾意聽

ok

其實佢都有試過唔同類型嘅歌
不過淨係紅d k歌咋嘛

係我講得衰
我淨係鍾意聽啲k歌

我都覺得論好聽香港未有女歌手超越容祖兒
心淡
痛愛
16號愛人
我的驕傲
世上只有

死咗個啲計唔計

btw gin lee靚聲過佢 只係好歌少

容祖兒實在太多經典k歌，你要講實力咁王菲同彭羚都好過佢嘅

總有人中意食屎，樓主係其中一個

最後的茱麗葉

點比啊大佬

係 我認

以前都鐘意聽容祖兒，但係呢排啲歌無以前咁好聽

200x年時期會幾鍾意 個陣興k歌順口入腦就得
但依家就會覺得好疲勞 冇感覺

Da de la da de la da~
記得之前睇佢演唱會
呢度比你地da 你地最鍾意

唔計佢k歌同快歌
個人幾鍾意空港/mad about you/唔係快歌既未知

越舊嘅歌越正
全身暑假嗰隻碟
告解 阿門 他狠過你 故弄玄虛

心之科學
天窗
連續劇
花千樹
破相
搜神記
愛怪物的你
黃色大門
想得大遠
最後勝利
痛愛
一拍兩散
爭氣
逃離你
誰來愛我
心淡
這分鍾更愛你

有邊個歌手能及

新個首快歌都好正
我好少鍾意聽快歌但係咁loop

神經病神經病神經病神經病神經病神經病神經病神經病神經病神經病神經病神經病神經病神經病神經病

舊日回憶的山丘

隻碟仲係度
原來已經十幾廿年

演唱會開賣 突然咁多容祖兒post

換氣大聲咁多年都無改善 不了